89年出世既你

依家做緊咩工？搵緊幾多錢？

一事無成

就快30
乜都無
想死

每日都唔知係到做乜

計埋bonus double pay around 21k到la

做緊經理仔，60k
咁就做左7-8年野